買勞力士

我想入手116613金鋼 平時喺銅鑼灣見到人哋全新賣111k
咁其實我都諗住買隻全新嘅 但係我見二手市場放返出嚟都可能係88k 咁其實我直接買隻二手會唔會抵啲 始終放返出嚟都係八萬幾

全新109800

勞就買二手啦